團隊與警察商討後，指若集會超過這個5萬人時，往金鐘及港島東面散去。

1446 #中環 #遮打花園
民間集會團體發言人呼籲正在看直播的市民一起出來參加集會，並譴責警察在發出了不反對通知書後仍到處截查市民。發言人預計場地會爆滿，亦譴責警察反對遊行申請。整個集會的場地包括整條遮打道及遮打花園位置約三萬至五萬人。團隊與警察商討後，指若集會超過這個人數時，市民需要分批離開，往金鐘及港島東面散去。
#蘋果

推

實際係金鐘到灣仔沿途都極多狗，睇黎無可能行到過CWB

冷氣軍師請幫推

Push

劉穎匡真係好鬼

班死黑警全港係咁search巴士唔俾我地集人

班狗識數人數咩？
不過又可以間接承認個人數

應該要比個共識遮打一出事，銅記SOGO要開花，全部人搭咩車都好都要過到CWB集合

係咪變相遊行

係 唔上唔落咁

警方數嘅3-5萬人呀？

跟毅進制

毅進制撚數到5萬人

未夠人呀

行街得唔得

鬼你老母

隨時大包圍

呀ching，點先吾系鬼？

同警察傾來做咩，集會係咁多人

毅進制5萬

鄧柄強真係好唔鬼

跟偽進制？

即係金鐘大圍捕..

黑警叫得你行，一定一早包撚實晒先

細路咩拗依啲，有咩事係搞手負全責

上行人路行過去

屌你老母，向東散去就系本來目的
你on9就收皮啦

唔向東散你邊度搵到位呀？

上次元旦遊行警方都係話得三萬人

人多就唔驚

三萬…

好笑 上次1月1日民陣遊行腰斬
班狗叫人半個鐘要散
個陣連登仔又罵民陣
話民陣係搞手要同犬隻爭論
依家你又話同啲狗傾黎做咩

呢個世界永遠都唔會滿足到所有人嫁啦

金鐘真係好危險

全部向東區

咁應該點? 帶領全體市民一齊衝擊?

你最鬼

唔向東唔通向西咩 屌 中聯辦黎 狗主人

求先灣仔金鐘已海量狗

係永遠滿足不了連燈仔

Pish

去到灣仔一定全部路口閘晒
唔會過到銅記

你老母似d

遮打要人！！唔夠人流水啊

叫你散去然之後拉

唔好天真

又鬼咁你有咩建議阿？

你on9, 佢搞手黎架
你咁撚樣講野，你係咪下次出黎做搞手

夫妻騎驢

毅進制:頂哂龍都得五千人

仲想行過狗總
想死

坐低曬

即係散水就要即散，無得行喇

佢咁報細數會有五萬咩

在現場

唔夠人啊

豬肉任砌 落黨鐵站等車都冇用

銅鑼灣好多人食團年飯辦年貨

切勿過口癮屌口

切勿過口癮屌狗

咪撚去灣仔 好多狗

咪又係會cwb 圍鳩我地

你收皮啦

成架水炮車喺PP度
金鐘站都未必去到

唔多人點叫集會黑警計既5萬....

捉鬼之鬼

曬鳩氣, 唉。。。

推 屌狗不明智

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

小心灣仔暗藏多狗

行街都唔比，封左香港島囉

屌狗會連累前線手足

pudh

玩Pokémon go 捉鬼系精靈把啦

搞集會 最出力佢地團隊 一係你取代佢

Pudh

冇論據，得指控

可以點散先，得條行人路好無效率喎逼下逼下會出左馬路

push

根本焗你...

我以為係專業嘅警方封路協助集會人士疏散炸

咁做先好，已經同你班狗講咗好多人，走要時間，唔好on99 咁又話半個鐘要散囇，比埋方案你，等班狗唔亂嚟。

有做始終好過冇做！

up

點都要開花今日cwb

毅進制5萬=30萬

119

可能依位手足想喺中聯辦散

不願面對
係要推勇武食人血饅頭吹咩

即係要警方認至少有5萬人遊行

佢係搞手黎

警察不嬲只會講5000人

今時今日星期日仲去中環花式大圍捕。。。。

要玩濫捕就落旺角 銅鑼灣玩

分化撚死全家

好

警犬唔係話得幾百人咩

捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力
Btw，鬼你老母

你覺得果兩度會無狗呀?

呀叔，20年喇仲捉？

又話流水 咁咪啱囉

狗要解散

又係咁

狗唔俾人流？

仲銅鑼灣咩。 易中伏。

保自己要緊 行到金鐘好散

講完要求解散唔夠10分鐘
狗就包圍遮打現場

shopping 啦 我都去睇鞋先

金鐘重狗 pp已經關左地面出口
灣仔一有冇狗 修頓大量賓賓
慢慢行緊落cwb

毅進仔既5萬人= 70萬窩

呢個時候計數又做到鬼死咁大